香港人成日有全世界人撐，係時候撐下印尼人啦

啱啱有印尼後生仔俾印尼黑警殺死

俾啲行動

929有無得搭單，支持下印尼人？

connect埋佢地
話唔定可以搞個東亞之春

shit 唔記得打埋...
對抗假新聞假資訊，你我有責，一齊report死佢地啦！
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

勿推，錯撚晒focus

想學美國做世界警察？自己都未搞掂

上網打兩句支持姐
同病相憐 又無人叫你做野去支持佢地

其實香港都好多印尼人，聽日反極權應該聲援佢地

東亞之春,呢個名正

聽日好多印尼工人姐姐放假

connect 埋佢哋

yes

推